途人遭泥頭車撞飛命危

2018年06月14日

途人遭泥頭車撞飛命危

■途人被泥頭車撞飛，救護員到場搶救。讀者提供圖片

【本報訊】一輛泥頭車昨日早上沿牛頭角承啟道行駛，至一個十字路口時撞及一名過路男途人，男子遭猛撞飛彈墮地，重創昏迷，送院經搶救後情況危殆。泥頭車司機涉危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害被捕帶署扣查。

■傷者頭部重創流血昏迷，獲送院治理。

肇事現場人車爭路

事發昨晨9時許，一輛泥頭車沿承啟道出九龍方向快線行駛，至與沐翠街交界的一個十字路口燈位，駛過路口時切向慢線。當時一名姓古男途人（36歲）於較前燈位橫過馬路，泥頭車收掣不及，當場將他撞飛，彈至6米外倒卧地上。古頭部重創，流血昏迷，經救護員送院搶救後，留醫深切治療部。

目擊意外的姚先生指，傷者「個身有好輕微郁動，唔係話好有反應」，又指現場經常出現人車爭路情況。意外現場留有約10米長煞車痕，泥頭車前方地面有一灘鮮紅血迹，傷者雙鞋遺留在車底。

姓袁（29歲）泥頭車司機事後被警方帶署扣查，據悉司機報稱依燈號過十字路口，警方正調查意外原因，了解是行人或車輛不依燈號而肇禍。

■記者劉永明、梁澤岡

上一則
上一則
辯稱因挪用20萬被敲詐 1.27億公款過戶政協渣打經理囚10年

下一則
下一則
一刀捅死友 男子囚6年9月

有過路設施唔用亂柒過馬路仲害埋個司機